澳門娛樂圈藝人明顯比香港班垃圾偽人更注重道德觀念

澳門著名藝人例如龍世傑，歐陽日華，蘇俏慧，陳慧敏，仲有澳門微辣團隊
至少佢地唔會有啲咩道德踩界，偷食呢啲行為出現

香港？一年爆兩三單

澳門 where?

香港多垃圾

澳門有幾多個數得出名既藝人？

微辣都算 咁蝦條哥 熊仔頭個d算唔算？

歐陽日華近排先去左韓國同當地著名女歌手合作
你地班港豬井底到...

香港又輸

護照輸
國際知名度輸
福利輸
藝術科研輸
娛樂圈輸
電影輸
醫療輸

只有樓價係世界第一贏

乜澳門有藝人?

澳門有撚娛樂圈咩

呢家先發現原來許志安的國藉又係垃圾BNO

果然係低等三等公民

呢家澳門連頒獎禮都有啦
好心港豬咪撚咁井底好嗎？

原來鄭秀文都係BNO

又係三等公民

邊度黎?

細個無錢讀書唔怪你

係囉
唔係淨係得雞同賭？

教書咖？

乜鳩黎?
無人識你爆黎扥撚咩

入佢profile 望望就知條友係低低地架啦

小肥

洗米華

澳門有娛樂圈？
我記得小肥好似講左佢贏左澳門歌唱比賽都好似無人知佢乜水先去香港撈

乜原來Auwen有娛樂圈有藝人㗎？

大灣區肥媽又邊到人？